---
title: Talkshow rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-05-04
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_2.jpg](/uploads/200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_4.jpg](/uploads/200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_4.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_5.jpg](/uploads/200px-Mei_04_2012_-_Penembakan_buruh_migran_di_malaysia_5.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Nisma Abdullah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nisma_Abdullah)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang penembakan buruh migran di Malaysia dengan menghadirkan Nisma Abdullah, ketua Serikat Buruh Migran. Pemandu adalah Dona atau Thin Kusna dan Dias sebagai operator
